越挫越興奮

咁繼續挫落去啦

講起捐錢，你會捐去邊？